(新手) 我收到一封好特別既信

1.序言

今天是2018年9月18日。我在公司如常冇補水ot後，便施着疲倦的身體回家。途中，女朋友whatsapp我問：何時有空陪我去街？我看一看手機後便放回褲袋。隔了兩分鐘，手機再次傳來whatsapp的通知聲。我打開一看，“朋友有今生冇來世”的群組中的阿明説：何時有空一起吃飯？就在我閲讀此際，又在上方彈了一格來自母親的新訊息，我按了方格，在2018年7月1日的何時回來和我們一起吃飯的訊息下，出現了一模一樣的訊息。我照樣沒有作出任何回覆放回褲袋。我其實並不是不想作出回覆，而是我真的太累，連動手指的力氣也不想用。當腿就快無力時，我已經到達我的目的地。

個畫面有啦 但描寫手法好生硬 冇必要所有野都寫哂出來 中間過場畫面可以多啲 咁個畫面會立體啲同埋順暢啲
例如條女揾完你 你可以描寫下個人嘅反應
唉一聲 搖一搖頭又將部機放翻入袋
咁樣已經順好多

果啲寫明年月日呀 按下方格 之類嘅描寫可以省略

中間寫呀媽果度太冗長 可以諗下點用其他方法去表達呀媽問自己野 但原來同樣句子兩個月前已經出現過 而呢兩個月裡面你同呀媽其實係冇乜交流
建議句子嘅次序調轉 姐係咁

「何時回來一起吃飯？」母親傳來新訊息。同樣的訊息，在上一行也看到，不過日期是2018年7月1日。而我，依舊沒有回應。

呢個改法未必最好 但起碼通順啲先

同埋

樓主隔一隔行會易睇啲

我好似打得仲多過你篇文